屌醒我

識親嘅都無fd得耐
連社工都唔like我

自己落地獄啦

墨丸三小辣

有冇諗過點解會咁

好努力抑壓自己最後都比人排

點解要抑壓自己
本性係咁既就點扮都睇得出
依啲野要由內到外咁改善

唔係叫抑壓嘅係本身好少會屌人就算唔滿意

唔滿意唔一定用屌既方式表達
甚至唔一定要表達

你要諗下表達左對你有冇好處先
另外再睇埋果個人同你幾close先

可唔可以俾多啲資訊黎討論

通常唔開心野都自己收埋
但有時約出黎都唔叫我

你有冇帶到快樂俾人
有冇真正關心到人先

你平時鐘意玩咩

屌你老母臭閪

關心完人人地當我無到

手指

推

不斷將心比己，易地而處
就會知人地點解當你冇到

多謝絲打
大家一齊努力